有無人唔係咁鐘意「和你抗爭我很愉快」依句

依一年所經歷既事好沉重
有離世既手足 被爆眼斷手既手足
被壓頸既手足 被警暴既手足
被惡意傷害既手足
被判監 被控告既手足

我認同「一息尚存 抗爭到底」

但今年所發生既事
我好難用愉快去形容

可能啲人覺得苦中作樂
但覺得真係愉快唔到

呢啲愛黎洗鳩人腦既啫

苦中作樂姐 相信冇人會開心

句野好幼稚唔知邊個諗，我絕對講唔出口

我唔覺得抗爭係一件愉快嘅事
但我慶幸有班好手足

認同
係想大家唔好咁崩緊
但真係唔使係好有依個效果

心聲

總係有班mk講野唔撚用腦，以激勵士氣為名，行mk中二病之實

唔知以前啲人上戰場會唔會講 和你打仗我很愉快 呢

苦中作樂明白既
但見到有人拎黎當口號叫
我自己唔係好叫得出

根本成句嘢好似啲mk仔mk妹咁作出嚟呢一年嚟邊個會愉快...

想表達嘅應該係 慶幸身邊有大家

我覺得佢嘅意思係
就算而家情況幾咁惡劣
都好感激有大家一齊抗爭
用錯左愉快依兩個字姐

我覺得幾好wor
苦中一點甜先行得遠
哀兵通常只能夠打一波

差好遠喎

和你抗爭 我很感激
和你抗爭 我很慶幸

直頭on lun 9
邊撚到有人打仗 會話好快樂
不過算啦 繼續有班傻鳩like呢啲人 睇化左

唔係電影對白黎架咩？
戰爭片算常見架喎
與你並肩作戰，即使死去也不枉然

咦 當口號我又未聽過
咁就真係叫唔出喇

愉快依個字真係唔太合適
個人認為

所以老實講
係可以寫得好啲嘅

我覺得ok wor

可以提點可以指正
無謂大力屌人哋

返去小學重讀中文啦
個意思意境爭咁撚遠你都分唔到呀？

慶幸同感激好好多
成句個重點就會變成喺個「和你」

而家果句個重點就係「愉快」

個人覺得冇咩問題
佢原意都唔係你講嘅咁

太敏感啫

冇人屌
我講我自己感覺he

唔係話你

有得食黃店又唔洗學勇武坐監實愉快

你鐘意啦人地做乜尻都係唔好 通常都係自己做個啲野最好嘅

利申:鐘意

唔鍾意民族自強 好有晚清feel
作呢句嗰位仲未戒到大中華病

我明白原意係想講
慶幸同感激有你一齊抗爭
所以就算抗爭有幾辛苦
都係「愉快」

但就咁去睇
個重點去左「愉快」而唔係「和你」
所以個感覺唔太好

香港民族喎

無問題
問題係d人玩無限上槓
能在大時代，有同路人一同作戰，不能苦中作樂嗎？

我話唔鐘意
你就成個小朋友咁「你鐘意唔」「人地做咩都唔好」「自己做就最好」
我有冇屌
都係講吓自己感受

做咩啫你

愉快 改為 榮幸 較好

認同樓主
已經report左lester呢個post了

唔係抗爭愉快
係同手足齊心做一件事好愉快

你依啲無限上綱既留言好垃圾

咪係囉, 你自己都解到啦
我相信理解能力正常既手足都會get到"愉快"背後既意思

唔通真係因為見到手足離世爆眼斷手壓頸警暴判監而愉快咩?

get到還get到
但句口號係係寫得唔好

和你抗爭 轉圈轉圈哈姆共你

一班走上街頭既細路
感到有其他人同佢同行而唔係自己孤零零一個
覺得開心可罪之有

hocc

有冇諗過呢句嘢係前線寫比前線睇

唔止唔係咁鍾意
句嘢個潛台詞係繼續抗爭就會繼續愉快
試問邊個想抗爭永無止境
經歷呢一年有乜嘢關於抗爭嘅會愉快？
只有痛苦先係連結我哋嘅共同語言

我淨係知我好唔鐘意d人梗係要強加自己情緒係人身上，人地開心唔開心都係一齊抗爭，點解人地開心你要搞到人地唔開心你先開心？

咩心態來？

一係就話人地開心係人血饅頭，所以要一齊哭喪

屌，你要傾訴嘅咪私下傾，再唔係上來搵人做樹lone, 係都要公開批斗嘅？

如果改
「和你抗爭 我很光榮」ok ?

就好似條仔or女同你講同你捱落去我很快樂
咁你係咪覺得佢串緊你呀?
唔好on9啦

笑左一句野就值得你開個post 邊個係小朋友呀

咪臭閪 係都要公開批斗刷存在感

好過愉快

其實塗鴉呢啲係即興野黎，即場諗咩就噴咩。加上佢想表達嘅意思所有人都get到，其實冇所謂

btw睇戲真係有好多呢啲講法，上戰場臨死前多數會講so glad we fight too altogether

唔覺有咩問題喎，大佬，正常香港人都知呢一年無可能愉快啦，人地咁講意思明顯係講而家我地剩低嘅只有手足同埋團結，睇完第一下覺得好心酸喎

有咩人睇完真係會覺得佢好愉快，係咪傻咖

悲痛中 一個眼波 一絲微笑姐 唔洗放太大

諗起張學友首讓你愉快

原來而家啲友廢撚到「愉快」點解都唔知

不過佢地覺得自己打緊機丫嘛 又做任又職業又盛
唔怪得佢地愉快嘅

我都覺得無問題

每個人眼中既意義都唔一樣，可能佢輸淨一班手足 ，可能佢鳩寫。視乎你點睇

真係唔鍾意 講完

所以就係觀點與角度嘅問題
我自己都唔鍾意呢個口號
但係我又唔會有任何投訴
因為明白到大家心志係一樣
所以冇乜必要拎呢一樣嘢來講
因為好多時呢類討論最後都係嗌交收場
反而會影響己方嘅士氣

應該係想咁嘅意思
但用‘我很榮幸’會貼切好多

快樂抗爭啲FD

都有人會受嘅

有啲正能量

正面面對暴政
要樂觀積極面對

第一次見到嗰陣想_一聲

呢啲野都好嘈，唔鍾意咪唔好講，鬥少陣黃啦

個人覺得其實"和你抗爭，我很愉快"呢句好有苦笑既感覺。
大家都抗爭，唔通人人都想抗爭咩。
可以既話，做港豬仲舒服啦。
唔使諗唔使煩。
但...有你地一齊行，再辛苦，我都好慶幸。

意思係有你並肩作戰，我亦無憾

好快俾人入嚟話你五毛分化，快啲走先，我幫你頂住

同健吾一樣曲解嗰意思

苦中作樂姐

感激有一齊付出既同路人

咁都要小題大做

2014快樂抗爭當然開心

鳩fing點會唔開心

係榮幸

又浪漫化

你feel唔到種臨死前道別嘅感覺咩
果種慷慨就義嘅精神
你唔明都唔好詆毀啦

放鬆少少唔好咁針對自己友
大半年前都有前線打錯"見到狗想鍚佢春袋"
有時侯明白大家意思就得 輕鬆一下

你咁解讀係人都唔鍾意

快樂抗爭

我諗依句用嘅「愉快」同14年打邊爐果種快樂係唔同嘅
我自己覺得所謂愉快係見到抗爭者凝聚埋一齊

豈曰無衣高層次啲既不過算啦
小事

收皮啦又鬥黃鬥上心又傷心
痴撚線
一定要24小時哭𠹌住先叫抗爭咩

咁照講 慶幸同行算

革命本來需要情感號召 唔係嘅話本土派講咁多理念做咩
浪漫化唔係死罪 鳩黎先係

到你諗起背後有幾多手足犧牲 仲點會浪漫到

你望下尋日出黎嘅有邊個真係愉快？
呢句嘅喻意係雖然大家素未謀面但好興幸到呢刻仲係埋一齊
起碼尋日
冇人叫呢句口號

明白 所以可以喺度理性討論 保持良好態度就得

事實G未爆 國安法又黎 幾多手足....
有咩要愉快?
醒覺?
幾多人望35+
依家要制裁

笑撚左 係你自己將個重點放住「愉快」到姐
一未係到鑽牛角尖
唔通「和你抗爭 我很傷心」可以增加士氣咩

我覺得無咩野

少少事又批鬥

係幼稚，但可能有d人真係得自己一個，
嗰d人可能隨時跳樓死，唔係見得少。

可能呢d說話都俾到d動力佢哋

我宣布出去抗爭嘅最少都要中英文level 3以上
所有野都要有人審批過先好出
免得被人上綱上線 輸民意嘛

又嚟鬥玩日本學運？

Agree

各有各睇，我唔反對人用

咪得樓豬囉，係佢自己將個重點放左係愉快到

樓主on9

拉

抗爭雖苦 慶幸有你

榮幸個意境啱好多

On9

我諗佢唔係想表達抗爭係愉快
想表達有同路人一齊抗爭感到愉快
因為愈黎愈小人出黎，個個都驚個個都怕
但出到黎仲會見到咁多同路人，感覺會好鼓舞

咁你有咩建議

你pin都講左你明 大氛圍已經夠sad

唔好咁負面啦

呢句野真係接受唔到

首先咁多義士手足被拉既拉，被殺既殺
講話抗爭開心既，對得住咁多被迫害既手足嗎

第二，我地宜家同緊中共港共抗戰緊
這個係一場戰爭
大家係時候成熟嫁啦（我指提出呢句野既果班）
唔好再用一個小朋友玩泥沙既心態看待
我地要認真同成熟咁打先至有機會光復嫁
係咪先？

可能原意唔同字面意思
但係字面寫到咁又真係好易會令人誤會
改改佢吧啦

浪漫主義麻

用「光榮」 「榮幸」會唔會好啲

所以話畫公仔真係要畫出腸

一齊捱緊嘅點會唔明依句用意
係可以表達得再好啲
但唔洗刻意捉住「愉快」嚟屌掛

大家都spin曬落去應唔應該覺得愉快，
但係我覺得呢句嘢有自我勉勵同互相鼓勵嘅意思
抗爭路上既有開心，亦都有唔開心嘅時候，
要繼續行落去直至成功光復香港，
唔可能永遠淨係睇住大家所有失去嘅嘢同人，
所以呢位手足可能希望放大「和你」&「愉快」呢兩個字，
亦都帶有苦中作樂嘅意思。
但係無論咩意思都好，
重點都係想大家可以繼續堅持落去，
直至成功光復香港。
所以唔好再屌啦好冇？

民族自強 香港獨立

Ok 喎

呢個po係P牌集中地

Good

講嗰個可能冇咁嘅意思，
但就實會比有心人利用去快樂抗爭。
諗起煲底火鍋店，個個追住屌。

真係前線既。先會感受到呢句野

出post之前問下你自己

光復左香港未？

有無本錢內斗？

手足見到你個post係咪會開心？

點解會愉快
特別係琴日

多中學生細蚊仔
呢幾年咁多Marvel 電影

班仆街當左打機㗎啦俾人拉先醒

嘩你咁勇，走先我幫你頂住

其實用p 牌去標籤屈毛屈sir 唔睇人地講咩只係反映你自己幾撚廢唔會駁

和「你」 抗爭很愉快
重點喺個你度
即喺冇你成句句子不成立
請理解為 抗爭很痛苦 幸好身旁的是你
屌埋呢啲minor嘢喺咪太得閑

HONOR TO THE END

雨傘個時，「快樂抗爭」。

啲人呃like大過天
虛偽煽情文宣最多like

和你抗爭入面個「和你」先係重點
係人都知抗爭唔快樂
我覺得冇咩問題

咁都要開個post講

想改一改
同行有你

如果宣傳下 呢句野點黎
相信就無咩人反對...
明明係咁感人既故事

呢句唔係塗鴉黎咩？洗唔洗咁執著...

因為手足寫得幾可愛又有啲純真，加埋下面有人回應先瘋傳依句野

做人唔洗太執著啦，連一個小朋友嘅塗鴉都唔順眼做人會唔會太辛苦

你諗返，果度係遊行示威hot zone入面，唔係你屋企門口
除時係噴字途中比便衣狗咬
佢噴到個句子出嚟，而且冇錯字，已經好叻

我唔明點解唔開心既人要其他人一齊感受唔開心

有得揀的話
我根本唔撚想同任何人抗爭

燃點香煙飲啖酒

明苦中作樂嘅
寫埋出嚟就唔係咁好
就好似去喪禮咁
都唔會四萬咁口啦

所以點解由細到大都要讀多D書

半黑即白?
唔愉快=哀兵?

純粹覺得個感覺係咁

佢expect和你抗爭我很抑壓/ 害怕/ 徬徨

唔係抗爭愉快
而係和你抗爭愉快
即係話有呢班戰友好愉快
唔係打仗好愉快

成大班人閱讀理解F？

一句打氣字句都要政治正確
係咪要
和你抗爭， 滿身傷痕， 身心疲累，
咁先岩？
手足有苦自己知

你地拍拖係唔係拍到又死老豆又死兄弟?

和你抗爭，我很憤怒😡

有些傷痛沒法倖免 但我慶幸有你並肩

雖然很痛苦 但係有呢班手足好愉快

其實應該用榮幸先岩

如果打仗唔識苦中作樂 一早輸撚咗啦
另外呢句如果你係身同感受
你一定會feel 到係幾咁悲傷

連句口號都分化到

拉